收beats solo 3 一對

全新 有單 有意留低tg 方便聯絡

$?

你出

放紅色

Tg: kerrrr

tg : bigjgor

其實呢家咩價位

我都想知

唔要紅

最好要白色

今日先達二樓1210
紅色既話